[義不容情] 15

韋家輝用左 JA123 空難條橋

+0 頭先個空氣瀏海頭咪幾好睇

阿君跟埋過去啊嘛

由得佢地啦

咁都俾你搶到1001

牙華

無人記得二叔二嬸

係,果下覺得佢靚咗好多 ,係咪佢本身髮線太後

冚街剷

乜阿華咁直接
架機無人嘅

跌落山區
死剩幾個

趕唔切啦 阿健已經係機場

二叔條仆街 叫雲姨去做雞

廢健好花心

點解張遺言會去到阿健手上

嗰陣有gel甲架啦

大 bug

呀健會唔會都空難死埋

唔合理

主角

飛機食煙 假到

韋sir真係好鐘意王傑

對白都要寫一場遊戲一場夢

好慘，韋家輝真係死唔俾d角色有好結局

咁都係親人呀
又唔係迫人做雞
自私唔幫手遮

可以食煙㗎？

阿華會唔會好內疚

跟住又變返平時個頭

想兩家茶飯都食

套劇有邊個有好結果?

不停出「大馬」「大馬」

玲玲文仔

b浩？

如果個陣去中東應該會

wa 中巴呀

阿 May

塔飛機都食煙

咁快搵到阿華

以前係得

又出

原來嗰陣係得

成世都抛唔低阿華呢個包袱了

+0個髮變得咁快

十零好似monchichi

到底拍套劇阿健總共食咗幾多煙？ 連搭飛機都照食

咁快飛返嚟？

係囉

好似有分吸煙區

興發街嗰間Esprit

廢健講個癲字好難聽

學以前D外國片/劇

Lm等廣告

係癱字 癱~~~

+0 應該想華女死左佢仲好

癱*

蘋果廣告公司

飛機空難會畀 乘客寫遺書

之後航空公司會將遺書交畀死者親人

蘋果廣告製作公司

有聲

暫時仲未有，晚間節目可能唔玩

如果植物人/癱不如死

戰機咩，坐位識彈出

江毅咁就死埋

同高達光頭佬一樣

深夜可能仲長啲

應該係斷開個陣甩左出黎

呢套劇死咗幾多人

呢套戲慘烈非常 主要角色幾乎全部歸西⋯

其實以前D戲真係好誇
個個死咁滯

主要都係d女角

邊有咁誇張 主角一家除咗雲姨都健在

大到仆街的 outlet

咦夜晚冇喎

而且女角本身唔多，又唔係主角

多人死先好睇,死人係推動劇情高潮起伏既其中一個好辦法

阿健想人醒咪嗌SO WHAT囉

+0妒忌啦

阿健係咪要同返阿華一齊
+0

餘情未了就唔好同+0開始啦
仲可以喺+0面前捉住華隻手
當人冇到 屌你廢健

+0啲頭髮唔連戲

係+0前面咁講野，痴線
+0唔好咁對自己喇

自己阿爸阿媽死咗，阿妹有事，都話工作行唔開

阿健咪扮情深啦
照顧都唔係咁樣

姦屍

垃圾健
你依家同緊邊個拍拖架

劉嘉玲個髮型唔連戲wor

屌你阿健 係自己條女面前都咁樣

你係到又點 又唔係醫生，阿華會快啲醒？

丁有健懶深情咁真係好嘔心
咁愛阿華當初就唔好悔婚啦

可能monchichi係假髮

犯法嘢 ？呃佢啲錢

睇仆街康都冇咁嬲

照顧就係捉住佢隻手喊，昏迷咗有咩可以照顧

其實阿健心裡面係鐘意阿華⋯

但同+0 又有許多恩義

依兩集都好悶...係咁講黃日華D感情野
都係仆街仔溫兆倫最好睇

阿健優柔寡斷真係好撚煩

腦瘤真係好老

又咪要靠大佬

劉生好似就死咁樣

阿君雖然係有錢女
但都算體貼人

第一個死既係廢健既話就一早大團圓結局

條女無波

丁有康都攪唔掂蝗蟲

支那狗都信得過?

君健好先進
無煙火鍋

條女幾正

個爐黎張檯邊咁遠，點打

其實廢健同阿華一鳩樣都幾自私

啲肉唔熟既

係啲鍋無煙

又嚟

阿龍又黎

正契弟

又黎 但係個客指名要君健wor

又反

屌 狗改不了食屎

阿健幾時叫人唔畀海鮮佢

賣港賊丁有康

龍仔真係學唔精

愛國溫真係愛國溫

無論丁有康定溫兆倫都係賣港

九唔搭八

阿龍係咪之前要分股份條友定第個黎

君健中出了一個叛徒

個四眼龜都算衰格

同一個

都係果個黎

咁仆街 真係養唔熟

你咁計
一開頭欣老豆唔整死藍潔英就唔會有之後劇情添啦

一齊見證大愛健嘅眼光

黃日華老豆唔中出藍潔英
就冇事啦

黃日華老豆都係黃日華

阿龍你又醒喎今次

錯怪左你

呢班兄弟真係唔話得

阿龍

反cup仆街康

當年我睇呢段都扯晒火
點知比韋SIR FAKE左

水哥

阿龍去到最後一秒都知佢係咪25

人生轉捩點
水哥-Got

大愛健自己唔得閒，D兄弟幫佢發達

邊撚個玩負皮

四眼龜好人黎

諗起阿華個音樂盒

阿健真係同親邊個拍拖就諗住另一個

睇到阿健，火都黎

是龜也是頭

+0 好慘

咪同佢細佬一樣
淨係愛自己

屌你廢健你咪撚俾我見到你食野阿

點解覺得呢個位好似大勇,jessie同郭海明

睇到黃日華咁樣好撚嬲

黃日華真係好養衰 成個地盤佬咁
依個樣好弱智

條平頭四眼仔其實有無主見

水哥你唔好勞氣住
水哥又講得岩啦
唔係喎水哥佢講得又好似有道理喎

返高登見到

好撚自私，同阿康一樣
兩兄弟骨子裡都係一樣性格
無咩理人感受

又要悔婚了

唔講以為阿華先係你條女

+玲太大方啦, 自己條仔對住第二條女咁樣 比著一般港女已經閪面走人

阿健真係垃圾

點解無毀容

當+0工人？

做乜喝+0

仲喝+0

幾時先出現廣告嗰一個畫面 睇到黃日華咁樣好撚嬲

阿健仲要喝佢

護士

呀健同張大勇差唔多,成日無啦啦話鳩人

其實佢跟本愛阿華多過+0 一直都係

鬧人

癱左，抵死啦

阿健真係垃圾自私撚
仲要扮大愛呃光環

+0: 你自己唔識禁掣既咩？

+0 個樣: 屌你老母咁都醒得返?

醫生九秒九入到嚟

TVB D男藝人不嬲好少係靚仔

啱啱醒返個口係咪應該臭到仆街

阿健真係好撚垃圾

個護士好似幾靚

呃黎做乜鳩

冇讀過書係咁

其實幫阿華抆喉好過啦

又癱, 老豆老母又死埋

係

張Sir火爆好多

嘉玲呢d 女人邊到搵
睇阿健真係睇到好炆

咁樣都有得呃

佢口臭我都想同佢打茄輪

阿健係咁俾假希望

廢健鼻塞

+0真係好大方

垃圾健，屌你老母

咁中意俾假希望人

阿君見到阿健同阿華拍拖
都唔會想搶人地過黎

屌 唔撚想睇 咁對+0

死火
點解少少似劉馬車

睇撚到眼火爆

一醒返又搶男人，

垃圾健

對鬥雞眼

阿健正廢柴，我係阿君發佢老脾

仆街康：今次唔關我事

屌你
同緊邊個拍拖呀你

個頭

陪撚夠未

好誇張

+0

其他港女發左顛九年

阿華好撚煩膠
阿健又仆街

係人都會唔自在，重點係阿華有心搶返阿健

細媽講嘢好廢

唔好結喇+0，後悔一世呀

同掏大乳結仲好

邊撚個小學雞咁得閒係咁負皮啊

丁有健

阿健真係大仆街黎

黃翠如果個咩get it beauty廣告另一條女好似好正

垃圾健真係好自私 呢啲虛偽大愛撚往往就係為咗啲明明冇咁親嘅人去犧牲最親近嘅人，忽視佢哋感受，消耗最親近嘅人對佢嘅感情

始終都係仆街康劇情好睇D

阿華得呈

睇仆街康都冇撚咁谷氣

成套劇最大仆街嗰個係丁有健

想睇水哥佢地做鳩佢

廢健益佢啦

之前講清楚同阿華無可能，宜家又吊吊fing

阿華feel到唔妥了

真係弱智
呃黎做乜

丁有健成世死好命

阿健仲呃

一陣嘉玲爆大鑊
垃圾健又屌佢

會唔會+0 唔小心爆響口，阿健同佢嘈大交

加0爆大鑊

點解可以兩個冇聯絡

啱啱醒番又受打擊
會唔會又暈呀

+0咁大方，阿華肯定無禮貌

唔係變植物人咩

咁都要叫醫生

海味d戲有少少屎

又怪+0

阿健肯定又鬧

發脾氣都要叫醫生

跟住又鬧君

仆街健，咪鬧＋0呀屌你

肯定又怪阿君搞事

呢d 咪叫深度

點解要鎮靜劑

怪錯好人啦屌

垃圾健同大勇一樣
都係垃圾自私撚

遲早都要知架啦
呃乜鳩

阿華好好笑

火爆華係咁叫自己

華女

阿華十足十而家啲港女

收皮啦垃圾健

真係

健哥嬲爆爆做乜姐

臭閪健

健

佢塊面白果陣仲靚,仲要有成米7高,不得了...

屌 阿健真係垃圾中嘅垃圾 +0飛咗佢啦好冇

+0走喇，對住呢d撚樣托咩

+0好心探人，阿健jm9，阿君好慘

又大愛

仲問人做乜
死開啦

咁撚有骨氣咪又係想痴車搭

人地有錢女要喺度受你氣？

又問人做咩

抱住阿華過下半世啦屌 咁對+0

仲問做乜嘢 明明自己發人老脾

其實真係垃圾黎

分手啦

死監躉無野值得留戀

仲喺度問阿君你做乜啫 你睇下你自己做咗啲乜啦on9仔

+0又咁易下火 我都想我條女係咁

都算阿健識做

第一次見呀健識冧女

姐時呀，Carmen幫我擋依槍先跛架

你個華表妹

周海媚做黑化周芷若時，隻眼好大，碌起望住人，勁有殺氣

咁快原諒佢

分手好過啦
未婚夫

串9佢

上次喺阿君屋企痴貝殼都ok吖

又見25仔

以前追女仔好興送花同朱古力呢兩招

屌佢變返忠定係仲係奸

+0真係絕世好女人

監躉+無學識+無咩一技之長+唔夠聰明,死好命成班有才能兄弟+兩個女人跟佢

轉睇康啦，睇爭仔好悶呀

又嚟bgm

咩無事 有嘢就講啦，間舖阿君都有份

巔峰時期

李莉莉

嗰次盡地一鋪啦

成劇最慘係+0

自卑撚上身發脾氣

又發晦氣

好感動

又屈左機

好有義氣

有雷氣

反cup

死啦，呃人財團本來想呃仆街康，宜家君健頂咗

健已經咁有錢

阿健好似劉備或者劉邦，自己能力唔追但吸引到人才幫佢

成班坐過監可以上市?

開頭扁晒咀

唔高

果個年代搞得一排火煱已經有950萬

佢講9成9水份好撚高

但係要拎身邊嘅人做祭品

全部有案底 邊個做主席？

海底撈

果陣中港車司機人工同而家差唔多

君？

仲以為呀健為咗呀華唔搞上巿啲嘢

英國佬痴撚線#xm

講就易，邊有咁大隻夾拿除街跳
佢地個樣仲要咁唔老實

+0

+0咁樣衰飛左佢算

又要聽劉華

最後四集睇得好辛苦
到最尾忍唔住好痛苦

好靚

其實黃日華依段感情線可以cut咗佢

有花堪折直須折 Baby Whoa Whoa My Love (Whoa-oh-oh) 莫待無花空折枝

好憎廢健
對+0呼呼喝喝

嗰陣啲大陸佬唔係好窮架咩

個女主角乜水

阿龍真係變晒

之前聽903 已經日日聽

人地卑躬屈膝跟左你咁多年

我覺得+0好靚wor 靚過海味好多，海味好樣衰

點解連劉德華都要唱埋呢d 膠歌

世界變了繼續愛

歌詞唔掂

咪係囉，有撚錢搞酒樓咩，老千就有

果陣改革開放咗十年,有一小批有錢佬(多數有政、軍方背景)靠後台發到好勁

佢自己寫

想入後生仔女嘅market

靚？

+0個角色設定冇咁扭擰
可愛好多

喝狗咁
諗住+0實係跟佢
自己就懶內疚係度阿華阿華
垃圾 華你老

成個MV咁多女都冇個靚

畀佢嚇親 突然咁惡

老婆同個女睇住

喂 我有咁諗過 真係似劉備劉、邦

呢套阿華同倚天周芷若一樣，到尾期角色都頗乞人憎

係咩 我反而有種感覺好慘 好想照顧 安慰佢 就算行唔到 我都借飛+0 同佢一齊

搞到咁
人都癲啦⋯⋯

個嘴真係好醜

都係俾人悔婚

開波

抵啦

君健幫頂咗個仆街康 班大陸佬肯定係局

傻仔～～～

撚狗

抵死

好驚係騙局

一陣又咦呀鬼叫要探阿華

仆街康：兇我？阿水有冇殺過人先

班大陸佬唔係諗住呃錢咩##lm2xm

雲姨湊嘅仔都搵到個有錢老婆

阿康會唔會撞埋去

鎖車啦

唔好落車

監獄學過嘅武術

打又唔夠人打

仆街康失勢

咁孱學人開拖

阿健又衝動

連橫拳

阿康好慘

好鍾意阿君嘅性格，夠直夠狠

好掛住雲姨

仲攞尾彩

垃圾健終於有少少用

梗係要記得啦
幫你坐監喎

其實阿健都好堅，白手興家搞到咁發，最多都係有坤仔擔保佢

間居屋點算 ？

叫埋阿君去啦

傻女

阿華又夠鐘彈出黎

阿華快啲死啦

咁有錢，full pay唔使供啦

阿華咁麻煩
佢個角色設定係咪要死

以香港人慣例，發績果間屋就打死都唔會賣既，冇人住就放租

個阿華真係好煩
仲有幾集要睇佢

佢要阿健啊，麻煩

阿華越嚟越煩膠

好煩呀海味

自暴自棄 mode

其實黃日華唔啱呢個角色

唔好咁樣拆散人哋啦

片頭嗰幕

但當時仲有咩選擇？

仆街康嚟料

普通朋友 上星期晏晝播溏心1又係咁講普通朋友

屌你地咪撚劇透

+0好靚

又係同一間婚紗舖

著婚紗都著得唔開心

蘋果廣告製作公司 ready

又影結婚相喇

水哥廚房

即係義不容情會透露一啲野

水哥 again

零晨好似冇

又打得又煮得

好想睇到佢哋兩個結婚但係阿華咁chur 阿健又死人頭婆媽，應該結唔成

逢係結婚情節就出事

佢都算幾勁，係君健學廚可以做到而家開私房菜又上電視教人煮野

打得好

2 hits combo

經典！

+0真係好靚，好有氣質

阿華捨得死未

呢個時候仲講阿華

咪有得佢死
關你撚事

阿華好文塞

海味變得越來越煩

如果我唔應承阿華同佢一齊，照顧佢一世，佢唔會做心術架

次次準備結婚就有大獲嘢

仆街康真係好撚廢

呢個場面好似澳門嗰陣

佢郁左隻腳 穿煲

搞到人結婚都結得唔開心

由阿華死囉咪，有無考慮過+0嘅感受啊仆街 佢滿心歡喜試婚紗，你條粉腸唉聲嘆氣，黑口黑面，又遲到，又唔記得帶衫

咁樣叫朋友？

君

老婆偷窺

條友完全冇即將要結婚嘅自覺

比著以前阿健真娶哂兩個
然後後宮爭寵

呢段真係似刑偵大勇，jessie同carmen

以前嗰啲係真靚
依家嗰啲係化出黎

之後就跌

三個煙剷

alin好靚喎

炒孖展肯定好快蝕哂

再加埋ps p到出膠樣

關海山睇通睇透

玩左咁多年都係玩實貨

點相信個廢老睇英文報紙

周海媚都唔算靚

以前d女藝人各有美態，唔似而家整到一樣樣

應該係整容
睇吓韓國嗰班就知

好正
以前睇實圖
而家幾方便

炒期指

坤叔笑樣好得意

+0仲忍？爆啦

辣一辣先啦

梁友睇錯完個仔又睇錯埋阿健

TVB 而家完全係冇人
我有朋友入去冇耐，我肯定佢有得上位

李嘉欣 🤤

知阿君唔開心都無理佢咩事唔開心

阿健冇車牌咩？

韋家輝對於玩股票真係好有見解
大時代

依個alin

咁都仲叫康少

肯定無曬錢，走投無路去搵阿娥威脅佢

我真係恭喜你呀

阿娥死咗好耐...

仔

去地獄？

屌無睇到個集

條友心急開

準備自殺 唔勒索外父 有阿仔做免死金牌

又阿華

姑娘超正

阿康

姑娘叫你收皮阿廢健

開口埋口 華啊 華啊 華啊

唔好再扮可憐啦

咁你快啲去死

係咪得我一個覺得海味好樣衰 哨牙

今集阿健陪海味仲耐過陪+0

嗰時恆指4000點，而家兩萬幾

啱

死未阿華

樣衰

阿華愈來愈黑人憎

仲有我

長期合唔埋個口

屌 miss咗集
有冇人話我知肥蛾係咪仆落樓梯之後就死咗

阿華又想點拆散人地啊 發姣

心臟病

又係貼上去

唔係，係自己間房抱住個b心臟病發死

一個就欣啊 欣啊 欣啊
另一個就華啊 華啊 華啊

以前冇人cap圖wfc

個仔有無死到?

打錯，唔係

最尾飲酒食藥自殺死

冇

乜野呀
心臟病發呀

你有無睇架

兩兄弟

其實鵝姐嘅死，意外多過人為
佢本身真係心有問題

你都係想人地話照顧你一生一世

呀華搵水泡咋

好乞人憎

佢都係想逼阿健講姐

好幼稚

哇屌好自私
自己癱撚咗搵個水魚埋單

屌你老母！！！！仆街啦

阿華個樣賤到呢

好撚煩膠呀
一開始阿健鍾意你你又走去鍾意阿康

都估到+0會入黎

原本幾中意阿華

點解要喺呢個時間開門

有鬚既屌

+0真係好慘 好大方

一腳踏兩船

阿健真係好撚拖泥帶水

搞成咁
2邊都有責任
其實根本2個都無緣
呀華做乜唔學識放手
當年又咁灑脫
依家先嚟後悔

如果+0發嬲 可能佢唔會對海味咁好

兩個女人互望大家既眼神

我係阿君就一早發老脾

阿健咁上心

+0個樣就快喊咁

搵水泡咋屌

我悔婚都似

仲嫁佢

呢幕刑偵有幕完全一樣

洗唔洗推開+0

屌你老母垃圾健真係弱智

仲要一嘢推開佢

準備又悔婚 婚禮公司FAT FAT

啱啱先話佢有咩事第一個喊
轉個頭就話唔駛再擔心佢

好仆街

俾我揀+0做老婆

刑偵2

阿健垃撚圾

嘉敏=阿華
阿健=大勇
+0= 車匙

為咗個所謂表妹咁樣推個未婚妻

垃圾健睇到我燥，好似睇馬炭咁
一路睇心入面一路屌佢老母

情聖健 食兩家茶飯

唔知+0鍾意佢啲乜

唔同ge係 姐時嬲到走
呀君

玩綁架？

個死人健喺到扮情聖

劉嘉玲邊有Jessie 咁港女咁臭脾氣

好委屈

食咁多煙酒，準備做第二個鵝姐

正常女人咁樣畀個未婚夫推已經嬲到走咗去
枉佢知道手術成功之後仲笑得出

仆街康

個仔要死了

隻船

仆街康佬味出晒黎

呢2個馬姐

咩工人黎

咪係 大佬呀咩事都唔會咁推個女朋友啦，仲要為個前度

邊有可能叫個細路仔推bb車走開

Cls垃圾工人

啲工人真係廢架喎

個細路啲戲
btw個細路邊個嚟

叫仆街康做叔叔

馮家啲工人都幾廢

炒啦工人

衰咁多次都冇比人炒

個𡃁仔係邊個？
馬姐個仔？

個細路咩演技

啲工人蠢到呢 一次又一次闖禍

呢個𡃁仔邊個黎

呢個工人堅垃圾

馬姐梳起咗唔嫁

第一句應該係報警

仆街康d戲勁好

自導自演

如果唔食煙係咪冇得拍

會唔會係阿康叫人綁架個仔啊

點解會叫埋仆街康黎

Michael

點解要幫你

仲夠膽提阿欣

其實好撚假

點解個個都食到咁癲

玩完

自己打去殺價

係自己屋企打電話咁笨柒既

包住條毛巾就會變聲？

40 幾集應該食左過二百支

以前食煙好平？

應該監制要求

應該唔會吸落肺掛

三千萬減到一千萬

周星星

個個都冇肺癌

呢套翻睇我覺得麻麻地

前幾日播完呢個 promo 就有蘋果廣告

又有藍潔瑛

就算無肺癌都有鼻咽癌

呢套好好睇，阿爸好耐之前買咗套劇返屋企睇，我好似兩三日煲哂

1千萬即係依家1億？

仆街康好變態

4x - 6x

丁有康都係又痴線又變態

daddy咁順攤

大律師咁撚蠢

個仆街康話佢可以拎三百萬出黎啊嘛，大家夾份囉

吳啟明幾型

1千萬個袋咁細既

E 家好難揾返個D公園設施...

好懷念木製設施

1 萬張，都唔係冇可能

幾靚仔

我都覺

一藍一紅驚死人睇唔到

唉，差少少

攞賊贓著件咁搶眼嘅衫，個袋仲要光明正大拎上車

係！我以前好鐘意係D公園上設施訓覺

ON9,話油漆就得啦

答係顏料咪得

仆街康跑咩

仲要唔換下個袋

人地問下姐, 係咪傻架?

跛都走得咁快

洗唔洗咁驚
話有染料咪得
此地無銀到

查完車牌
走得去邊

白痴 問下係就走

On9

仆街康突然智力下降

好好笑

做咗咁多衰嘢都仲識心虛

同埋隻腳突然好返

斷絕關係啦

一無所有

快到識飛咁

又係海味

沒料到我所失的, 竟已是我的所有~~~

未知佢地要結婚？

個鄰居依家仲有拍戲

又合唔埋個口

有無人同我一樣鐘意有健同華女一齊？

阿君強烈啲咁表示不滿啦

阿君真係好大方

無

唔講都唔記得

阿華根本仲想爭阿健

用負皮答咗你

死唔斷氣

早排追雲姨都有拮吓拮吓

阿華其實唔錯⋯

不過阿健欠阿君太多喇

喺正自己面前姣自己條仔

華女後期咁既格不了

頭先阿華最後係咪鬥雞眼？

好極有限啦 想搶人條仔

唔好意思，記錯，個集冇太專心睇

吳啓明

你地唔要 我要

唔戴眼鏡好j啲

仲有五日

係唔係仲有兩集就大結局？

六日，除夕夜連播兩集

佢比人通輯仲可以做到6集咁勁

仲有好多野
唔只咁簡單

之前佢殺雲姨嗰陣仲記得要扮跛架

而家淨係想阿華快啲死

仆街 連續兩晚miss咗

佢個樣直頭醜

其實溫兆倫真人係咪都係好似戲入面個仆街康噉咁串？

多年積怨 杜汶澤 勁藐 溫兆倫 冇品 忽然1周 954期

成件事好似刑事偵緝檔案噉
Jessie = +0
黃日華 = 張大勇
阿華 = Carmen

雲姨 即係 蘇杏璇 又喺刑事偵緝檔案出現

埋位

又黑口黑面

個看護依家都係綠葉
但佢以前靚咁多嘅

阿華黑口黑面 唔係諗住阿健會接你返去佢屋企啊嘛

+0好委屈

係佢

我屌啊，對住阿君黑口黑面，無禮貌

阿華：3p ok?
健：不了

冇機㗎喇你華女

點解手術要成功，失敗死咗去算啦

返咩阿健屋企住？

當初又扮灑脫
依家又做臭雞

少女十八無醜婦

痴女

攤牌啦！一於

阿君一早就應該出聲，set個底線

阿華做乜成日死老豆咁既樣

吳姑娘呢份工都幾辛苦

阿華變咗煩膠炆薑

撞完機之後變到成個細路女

好撚中二病呀屌你

咁佢真係死老豆

大家要忍下，佢要做煩膠起碼幾集

阿華好撚煩

因為真係死咗

因為佢老豆真係死咗

阿華好仆街啊，自己唔行得有人收留自己就收嗲啦，陀衰家

大佬健咪對佢咁好啦 人地又誤會喇

嘩廢健唔係阿嘛

屌 阿華真係好撚柒煩

健 真係

屌啊好嬲啊，劃清界線啦垃圾，明知阿華對自己有意思

咪臭係

擺明一腳踏兩床

？？？啊健

屌 on9健

呀健

屌你老母垃圾健

屌鳩廢健

仆街健！

阿玲醒目呀！

阿妹好索

垃圾想食兩家茶飯

又藉口

啊君成全佢兩個狗男啦

連阿珍妹都識咁講

佢嗰陣真係世界級

個細妹都睇得出

阿華好衰

連阿玲都知，正一死垃圾

遲你老母咩

呢幾集係咪主線都係佢
一做佢就想熄電視

睇仆街康都無咁嬲

呀康抵撚死

大仆街 心都涼

當初覺得自己大學生唔要人人地拍哂拖先想搶

十鳩幾年都係呢個送貨佬

乞衣咁款

好想佢快啲死
等仆街康出返黎

老老豆豆，唔講又做仆街，講咗條八婆又會要生要死，真係唔知點搞好

呢次輪到仆街康死

Lm

仆街康好折墜

吸撚左毒咁

咁咪死咗佢

佢阿妹都識咁講呀 阿健仲on99咁

屌拿星成排 viceroy 煙喺後面

你都冇嘢偷架啦

算佢有義氣wo

改名做折墮康

犧牲啊君啦 佢夠冷靜

仆街康都識多謝人

冇睇幾集 呀康點解冇哂錢

殺埋佢

阿華正臭閪

又生死之交？

炒燶股票

阿華死未

輸埋孖展

輸股票

之前居屋送冷氣好似都係佢

炒股蝕哂幾百萬, 然後夾埋人綁架自己個仔勒索馮生, 最後事敗 走佬比人通緝

輸曬*

佢呢個平頭都好耐歷史下

好心急好想去wiki睇套劇嘅發展 但係咁樣就唔好睇

如果而家大陸翻拍義不容情, 仆街康一定搵陳偉霆做, 兩個狗樣狗格一撚樣

老婆知道咗佢真面目 離婚 分居
轉頭老婆又意外死咗
同人夾埋綁架自己個仔 事敗

個垃圾健呢 好垃圾

燦哥

呢個阿叔真係TVB做道友做足幾十年

仆街康：又搵到人幫我食死貓

呀燦

個道友自己有屋點解要出去租屋住

大仆街仲話想做有錢佬
睇下你家陣個死款

仆街燦

丁有燦

三皮, 有兩皮五都係自己落袋

奶咗野見光死
定越危險..

啱啱都咁諗 仲要欠生山

炳哥

而家見到阿健就火撚滾

我要做十大首富

健 = 胡歌 or 霍建華

又買傢私喇

阿華急call

啊健癡咗埋去個啊華度
好撚假

追魂

西痕咋？

on9呀健

唔舒服 都理

屌又趕去

攬住阿華過世啦屌你老母

屙唔出屎又話唔舒服

阿華快撚啲死啦

狗男女食屎啦，好嬲啊
阿健又唔係醫生

屌分手啦

就黎開拖

唔舒服咪叫佢睇醫生囉，仆去替死咩

咪撚玩鳩+0啦屌你老母垃圾健

呀健決絕啲得唔得

+0話唔舒服睇你會唔會趕去

屌你老母, 仆街健對個個都係大好人, 唯獨對自己條女就好仆街

好煩啊呢條線幾時先完

睇到好撚嬲呀仆街

飛左阿健佢啦，+0條件咁好，搵個靚仔又有錢既容乜易

食屎啦阿健

唔舒服大撚哂？
生命無命
一陣撞車死就唔方隨時隨地行街

屌你老母阿華扮慘真係好閪煩 快撚啲死啦

以前啲女個屎忽好正

我一定分手

人地結婚啦，一齊揀家俬有咩奇

拆散人你最開心啦

佢d笑容痴線樣咁

屌 阿華收嗲啦
點解空難淨係你死唔去呀

人地有手有腳都要俾你串

On9
我係阿君晨早反佢枱

盲左咁既

好酸

越睇越嬲啊dllm垃圾狗男女

好煩好嬲好想熄電視啊屌

阿華靚女過阿君

拖哂手嘅好朋友

Friend zoned

幾時先肯同佢講佢同+0準備結婚呀

阿華不停辣黎辣去⋯算啦 同佢講啦屌

好朋友喇屌你 唔撚識聽人話

Agger
唔係想睇仆街康真係熄咗電視好耐

仲乞人憎過Carmen 大家都係第三者但起碼Carmen對張sir 從一而終冇食回頭草

好撚柒嬲 唔該阿健飛咗阿君啦
唔好害人

收皮啦, 阿君咪又係仆街犯賤, 以前有個超好既社長對佢痴心一片, 佢咪又係派好人卡比人, 係都要鍾意垃圾健

佢唔係知㗎啦咩

屌你老母一係分手一係同件垃圾攤牌啦

啲大愛撚就係咁 犧牲親近嘅人去成全佢嘅大愛

阿華好唔成熟

但性格完全唔掂

個社長有老婆

+0隻Chanel 袋

on9, 就算有都會離婚啦

啊君太獨立 唔識嗲下啊健

？？？？？？

吳姑娘

垃7圾 快啲急病死啦阿華

你話陶大宇？

男人鍾意姣西

好後生

真

下世做michael慧慧先再續前緣啦

照顧阿華個長髮女咩水? 幾撚索喎

仲有仔

收皮啦 自己一廂情願女方就要受溝？

依家覺得歌詞
”失去我的所有”
都有少少講阿健

港女八婆fd

阿華死纏爛打

乜水黎? 正過阿華好撚多

依個都咁多人J

係咪宜家專做師奶+麻將腳果個

直情成首歌係佢寫照

+0唔好咁樣委屈自己啦

兩件襤衫 好熱下

大愛撚今鋪唯有拉埋阿富出櫃宣佈搞基先拆得掂

係
後生靚到

細個成日都睇到佢

康同健

以為譚小環

倪家呢啲先係工人架嘛

呢隻腦魔好正

下原來係佢

依個成日做配角 但永遠噏唔出佢個名

好撚正wo

唔係啊嘛 阿華哨牙樣衰 阿君好靚女

喺現實黃日華呢啲普通會唔會咁多靚女追？

好明顯係佢

屌你老母, 呢d垃圾舊劇就日撚日播, 連禮拜6日都播
反而救妻同學會呢d真係高質既劇就一星期先播一日 弱智tvb

阿華呢類baby face keep 到40歲

過左大半世人
結果最後都係一無所有
最後有錢
但係
生母死左
養母死左
初戀情人分手
老婆又...

主題曲同阿健係好match

有三樣係佢攞黎

阿華真係姣出面

點解李姑娘會突然知道佢未訓

現實中班臭閪係會鍾意仆街康呢d嫁
呢d就係佢地口中既
有上進心
有事業
比到好生活
靚仔

bgm：林子祥 幾段情歌

周海媚姣得起

回到未嫁時先經典

播音樂

又話四點幾，個鐘都唔係

啲資料同普通男人一樣

回到未嫁時係世界級

殺埋阿婆

會唔會殺阿婆

涉染綁架自己個仔

個阿婆會唔會比阿康殺埋？

會唔會連阿婆都殺埋

丁有康 身高 5呎9吋

涉嫌綁架自己個仔勒索岳父

仆街康有無吸毒

阿婆

嫌

即係幾多cm到？

175?

175

廣告前個trailer佢個傻氣表情正到仆街

30.48 * 5 + 2.54 x 9

阿婆好危險

唔死都冇用囉

之前刑偵陶大宇咪仲離譜

175左右

真人應該唔止

似啊康
女既都死 男非死即傷
事業由高跌到地底泥
家陣仲搵個錢刮痧都冇

阿燦成個道友咁

呢個故事教我哋玩股票唔好all in

阿華又係時候急call

隻船載佢去馬來西亞好冇

仆街康仲有三萬蚊咩家陣?

例牌

+0仲諗住同佢結婚

仆街康個樣好似吸毒到痴痴地咁

好撚煩

幾時死呀屌你老母

健真係垃圾黎

我係+0實買撚起垃圾華

孖展唔只all in 咁簡單

邪過啲卡通片

又上去

阿華煩唔煩呀

on call 36小時咩屌你